# Blank WordPress Pot
# Copyright 2014 ...
# This file is distributed under the GNU General Public License v3 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UUUI WordPress Pot v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Translator Name <translations@example.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-15 09:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 张金涛<sameen.zjt@gmail.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Textdomain-Support: yesX-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;"
"_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,"
"_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:91
msgid "UUUI Theme Setting"
msgstr "UUUI主题设置"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:92
msgid "Theme Setting"
msgstr "主题设置"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:203
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复为默认值"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "单击确定以重置。 所有主题设置都将丢失！"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:235
msgid "Default options restored."
msgstr "恢复默认选项。"

#: inc/includes/class-options-framework-admin.php:289
msgid "Options saved."
msgstr "选项已保存。"

#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:62
msgid "No file chosen"
msgstr "没有选中任何文件"

#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:65
#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:118
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:67
#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:70
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级WordPress版本以获得完整的媒体支持。"

#: inc/includes/class-options-media-uploader.php:94
#, fuzzy
msgid "View File"
msgstr "View File"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:316
#, fuzzy
msgid "No Repeat"
msgstr "No Repeat"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:317
#, fuzzy
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "Repeat Horizontally"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:318
#, fuzzy
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "Repeat Vertically"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:319
#, fuzzy
msgid "Repeat All"
msgstr "Repeat All"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:331
#, fuzzy
msgid "Top Left"
msgstr "Top Left"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:332
#, fuzzy
msgid "Top Center"
msgstr "Top Center"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:333
#, fuzzy
msgid "Top Right"
msgstr "Top Right"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:334
#, fuzzy
msgid "Middle Left"
msgstr "Middle Left"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:335
#, fuzzy
msgid "Middle Center"
msgstr "Middle Center"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:336
#, fuzzy
msgid "Middle Right"
msgstr "Middle Right"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:337
#, fuzzy
msgid "Bottom Left"
msgstr "Bottom Left"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:338
#, fuzzy
msgid "Bottom Center"
msgstr "Bottom Center"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:339
#, fuzzy
msgid "Bottom Right"
msgstr "Bottom Right"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:351
msgid "Scroll Normally"
msgstr "正常滚动"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:352
#, fuzzy
msgid "Fixed in Place"
msgstr "Fixed in Place"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:424
#, fuzzy
msgid "Normal"
msgstr "Normal"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:425
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:426
#, fuzzy
msgid "Bold"
msgstr "Bold"

#: inc/includes/class-options-sanitization.php:427
#, fuzzy
msgid "Bold Italic"
msgstr "Bold Italic"

#: options.php:23
msgid "One"
msgstr "One"

#: options.php:24
msgid "Two"
msgstr "Two"

#: options.php:25
msgid "Three"
msgstr "Three"

#: options.php:26
msgid "Four"
msgstr "Four"

#: options.php:27
msgid "Five"
msgstr "Five"

#: options.php:32
msgid "French Toast"
msgstr "法式吐司"

#: options.php:33
msgid "Pancake"
msgstr "薄煎饼"

#: options.php:34
msgid "Omelette"
msgstr "煎蛋卷"

#: options.php:35
msgid "Crepe"
msgstr "绉布"

#: options.php:36
msgid "Waffle"
msgstr "胡扯"

#: options.php:97
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: options.php:102
msgid "Input Text Mini"
msgstr "Input Text Mini"

#: options.php:103
msgid "A mini text input field."
msgstr "一个迷你文本输入字段。"

#: options.php:111
msgid "Input Text"
msgstr "Input Text"

#: options.php:112
msgid "A text input field."
msgstr "文本输入字段。"

#: options.php:119
msgid "Input with Placeholder"
msgstr "用占位符输入"

#: options.php:120
msgid "A text input field with an HTML5 placeholder."
msgstr "具有HTML5占位符的文本输入字段。"

#: options.php:127
msgid "Textarea"
msgstr "Textarea"

#: options.php:128
msgid "Textarea description."
msgstr "文字区域描述。"

#: options.php:135
msgid "Input Select Small"
msgstr "Input Select Small"

#: options.php:136
msgid "Small Select Box."
msgstr "Small Select Box."

#: options.php:145
msgid "Input Select Wide"
msgstr "Input Select Wide"

#: options.php:146
msgid "A wider select box."
msgstr "较宽的选择框。"

#: options.php:155
msgid "Select a Category"
msgstr "选择一个类别"

#: options.php:156
msgid "Passed an array of categories with cat_ID and cat_name"
msgstr "通过cat_ID和cat_name传递了一个类别数组"

#: options.php:165
msgid "Select a Tag"
msgstr "选择一个标签"

#: options.php:166
msgid "Passed an array of tags with term_id and term_name"
msgstr "传递了带有term_id和term_name的标签数组"

#: options.php:174
msgid "Select a Page"
msgstr "选择一个页面"

#: options.php:175
msgid "Passed an pages with ID and post_title"
msgstr "传递了具有ID和post_title的页面"

#: options.php:182
msgid "Input Radio (one)"
msgstr "输入广播（one）"

#: options.php:183
msgid "Radio select with default options \"one\"."
msgstr "选择默认选项为“one”的单选按钮。"

#: options.php:191
msgid "Example Info"
msgstr "示例信息"

#: options.php:192
msgid "This is just some example information you can put in the panel."
msgstr "这只是您可以在面板中放入的一些示例信息。"

#: options.php:197
msgid "Input Checkbox"
msgstr "输入复选框"

#: options.php:198
msgid "Example checkbox, defaults to true."
msgstr "示例复选框，默认为true。"

#: options.php:205
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: options.php:210
msgid "Check to Show a Hidden Text Input"
msgstr "检查以显示隐藏的文本输入"

#: options.php:211
msgid "Click here and see what happens."
msgstr "单击此处，看看会发生什么。"

#: options.php:217
msgid "Hidden Text Input"
msgstr "隐藏文字输入"

#: options.php:218
msgid "This option is hidden unless activated by a checkbox click."
msgstr "除非通过复选框单击激活，否则此选项是隐藏的。"

#: options.php:226
msgid "Uploader Test"
msgstr "上传测试"

#: options.php:227
msgid "This creates a full size uploader that previews the image."
msgstr "这将创建一个完整尺寸的上传器，以预览图像。"

#: options.php:246
msgid "Example Background"
msgstr "示例背景"

#: options.php:247
msgid "Change the background CSS."
msgstr "更改 background CSS。"

#: options.php:254
msgid "Multicheck"
msgstr "多重检查"

#: options.php:255
msgid "Multicheck description."
msgstr "多重检查说明。"

#: options.php:263
msgid "Colorpicker"
msgstr "选色器"

#: options.php:264
msgid "No color selected by default."
msgstr "默认未选择颜色。"

#: options.php:270
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: options.php:271
msgid "Example typography."
msgstr "排版示例。"

#: options.php:278
msgid "Custom Typography"
msgstr "自定义字体"

#: options.php:279
msgid "Custom typography options."
msgstr "自定义排版选项。"

#: options.php:287
msgid "Text Editor"
msgstr "文本编辑器"

#: options.php:306
msgid "Default Text Editor"
msgstr "默认文本编辑器"

#: options.php:307
#, php-format
msgid ""
"You can also pass settings to the editor.  Read more about wp_editor in <a "
"href=\"%1$s\" target=\"_blank\">the WordPress codex</a>"
msgstr ""
"您也可以将设置传递给编辑器。 在<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\"> "
"WordPress Codex </a>中了解有关wp_editor的更多信息"
